就完sem但車船津貼仲未出?

就黎冇錢搭車要行路返學

ching我已經無錢搭車做緊ptbf
有無興趣互相share客